20歲男子旺角拒捕罪成 被判入更生中心

一名20歲男子被控前年10月於旺角拒捕，期間無視警員警告，擺動身體企圖掙脫，警方以警棍擊打其大腿5下，才將他制服。案件在西九龍法院判刑，判被告入更生中心。

裁判官判刑時表示，案中的鐵通長達115厘米，加上被告當時的衣着，明顯有備而來，認為案情嚴重，考慮到案發時被告年僅18歲，並還押逾百天，認為更生中心是合適判決，亦符合上訴庭表明阻嚇青少年再度犯案等目的。

報稱侍應的被告李駿昊，被控於前年10月5日在窩打老道65號外抗拒執行職責的督察。

坐左三個月仲要更生